香港機場有邊個lounge無咁多人？

上次去 plaza premium lounge
多人到呢⋯

你有錢搭頭等
去頭等Lounge 咪少人囉
無錢去埋啲信用卡lounge 學人話啲Lounge多人

搭CX: The pier

其他：AE Centurion